กสทช.
ประมูล
คลื่น
900
MHz
รอบ
ใหม่
พรุ่งนี้
AIS
คาด
ประมูล
20
นาที
จบ
ประมูล
คลื่น
900
Mz
รอบ
ใหม่
วันพรุ่งนี้
27
พฤษภาคม
AIS
เพียง
เจ้า
ยื่น
ซอง
เอกสาร
ประมูล
นาย
ฐา
กร
ตัณฑ
สิทธิ์
เลขาธิการ
กสทช
.
ประกาศ
กสทช
.
เตรียม
ประมูล
ดี
คาด
ประมูล
ใช้เวลา
เกิน
15
นาที
ประมวลผล
5
นาที
จากนั้น
ยืนยัน
ผู้
ชนะ
ประมูล
เรียกประชุม
บอร์ด
กทค
.
นัด
พิเศษ
รับรอง
ประมูล
ทันที
งบประมาณ
ประมูล
8
ล้าน
บาท
เรียก
เก็บ
JASMobile
เงื่อนไข
ประมูล
AIS
จ่าย
เงิน
ค่า
ประมูล
งวด
ภายใน
วันที่
30
มิถุนายน
AIS
ประกาศ
ล่วงหน้า
จ่าย
วันที่
10
มิถุนายน
ที่มา
ไทย
รัฐ

